分手之後原諒唔到自己

如果唔係同你散咗
我唔會正視到自己種種缺點
係我一步步咁逼你走
多謝你令我更認識自己
多謝你喜歡過如此糟糕的我
加油 重新出發

唔洗多謝

哥哥下一個會更好啊 聽日約你一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️ 順便識下發夢女仔 佢地都好正架！例如我

最近做錯野 依加分手邊緣 好想補獲

垃圾

趁未分 唔好衝動
過咗可以修補嘅時間
做乜都返唔到轉頭

殘忍不好嗎

唉

點糟糕法

成日無理取鬧
專登激嬲佢
不知悔改
卻渴望善終

悸動的心試著回歸平靜
往後我該更愛自己
加油！